揾工揾到灰既入黎傾下

小弟前排外國grad完返左香港2個幾月,之後再返外國畢業同開始揾工,大家覺得呢個schedule會吾會太廢青

1月至3月： last quarter
4月至6月中： hk grad trip
6月尾:搵屋搬
7月頭:搬屋
7月中/尾: 玩盡外國某city
8月頭：搵工
8月中至9月尾：返垃圾工
10月頭/中：廢青
10月尾至12月中： seasonal job
12月尾：又廢青😞

Grad左真係好吾願意問屋企拎錢,自問好盡力搵工,每個月交租交車保同其他雜費,其實壓力好大😪如果冇呢d開支,我都吾介意hea耐d.我吾係要求大富大貴,只係求自給自足.睇返今年自己做既野,覺得好吾productive...有時搵工真係好打擊自信

其實95出世既我,感覺上已經比一般人慢左2年

同你差唔多, 有intern offer 13k

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

開支仲正,窮到呢...

Sociology, social science grad真係好黑食. Accounting grad會好好多

Final year 最新in果份工 知道可能衰咗 開始有小小灰

有時吾洗太怪自己既,我覺得有時就算in得好,但公司有既位吾多,而你吾係最top都會冇offer.而且interview既response,有d hiring manager會中意,但有d就...😪

我呢度同香港有小小吾同,通常係employer比offer你

邊度? UK?

USA